Prius ZVW30 裝18吋軨

咁啱有相熟朋友平賣新軨俾我 但係18吋嚟 想問下各位有冇人試過15吋升到18吋同有冇分別

全裝15吋 195/65/15

原裝

Prius呢啲車唔好搞咁多野啦
儲下錢快啲換過部好過

offset
J數
pcd
你肯定你部野啱裝?

就算啱裝
prius本身都跛架喇仲要零隔音
15上18起圍只會更慢
仲要車軑薄左路躁更大亦會更櫈

結論係換黎把撚

GS版原裝都係18吋 姐係GS版其實係冇咁好添

個個咁惡既
可能樓主都係想玩個外觀姐

想知岩唔岩裝

原裝size知道啦
去軨網及下有冇邊條岩心水

睇你想要咩啦 外觀？

油耗 一定原裝最好

換左可能會貴左幾毫子

換大呤係會慢同嘈，係好睇d

起圍變慢
避震硬左
嘈左
食油左

真心
嘥錢
玩車要投資喺正確地方
15上18
慢左又食油左
講外觀，Prius點改都唔會同個型字扯上關係
當普通車代步用完全冇問題
但如果目的係想型，直接換過第二架罷啦

簡而精
等我仲打咁撚大段野

你開post係問有乜分別嘛
分別就好多人都答左你
只於你覺得呢個分別好唔好,值定唔值就你自己諗

因為自己一路好中意Prius 3代個樣 加上日本有人改到好靚 我都係啱啱先買呢部
咁啱又有fd平賣幾靚既台仔軨 1500 4條 加軚2000 4條
所以先問下 姐係唔推薦上？

$2000 18吋台仔鈴連軑

我本身部is200 215 45 17就係唔中意硬避震同low低咗 所以換呢架 但聽你地講又好似唔係咁好咁

我意思係另加軚 要加2000
姐係軨連軚3500
係我1999

1500 4條軨。。
真fd定仇人黎呀? 分清楚好喎

Not worth it ah ching

佢做車房 最平價俾我

有無軨嘅spec同咩軚

冇吖 佢暫時俾咗相我睇咋

你問下佢條軨幾闊同offset幾多
即係18x?J +??
咩資料都無好難幫你wo ching

用一對胎唔洗既價錢就買到套鈴 擺明係朋友啦

佢就話幫我搵 一定啱裝 spec應該係跟gs版原裝一樣
如果係咁多壞處就唔換了

台鈴加四條 dz101

無限spacer

講事實但收負評
忠言逆耳都冇計

二手台仔軨係差唔多價錢 講明台仔都唔算點樓主啦

有得有失 要型要付出 值唔值姐

17吋會唔會冇咁嚴重？ 定差唔多？

首先你要搞清楚自己換黎係想得到d咩

想靚仔少少 15吋咁厚既軚有啲柒

有人話每大1吋 油錢貴2毫
我個人就會唔爭在上到18
呔就換新呔啦 唔好買2手

避震硬左
坐嗰個會冇咁舒服

你唔想厚軑好簡單啦
上16吋會多少少195 50, 205 50軑
15唔知有冇,懶得搵

香港有好多人都改都好靚
尾翼，18吋，包圍等
Prius唔差，用power mode唔差過同級1800車
當然用得power mode就唔會理油耗
有人改完13km/L
全原裝有人23km/L
睇你要型定油耗
另外要考慮大電同abs泵，呢個係最大問題

我就係想加尾翼 但唔係太想15吋軨咁厚軚 所以問下大家意見 樓上有人話16吋都ok 起碼冇咁肉酸

個人覺得Prius幾型仔 如果用黎做假日車 一個月行400km 對粒電會唔會唔係咁好

我都覺得用power mode係起步到50公里比起同級快

我自己就每日返放工 黃大仙到錦繡花園行吐露港 所以換呢部就好抵

最近架車 17換18，套新鈴一稱上手已經明顯重左
油耗多左1毫左右
架車起圍冇咁好力
迫力難收左

不過靜左（胎好過17果條） （一樣闊度）
操控好左（胎簿左）

重點：型左好多 （之前低配版傻仔鈴）

利申 垃圾泡菜suv

早d講最後個句啦

你油耗多小？

gs 版幾靚仔

直上日本鍛軨唔後悔啦

避震位都唔同啦

諗起啲人prius裝尾翼

未知 暫時未入油

最多17 ，18真係唔建議

我17吋Rays行高速睇錶就20km/L
你可以比較下

我想換細D，係咪慳油D？

係

台仔鈴唔好買，無錢唔好換住，唔好信咩BC段鈴。

鈴唔係講笑，一爆就搞出人命。

星加玻的士坐過3代pirus，power mode起步貼貼地背完全唔似千8cc，不過得起步個下

最細可以按幾多

換細隻鮑魚先

搞咁多野為慳油

我問咗佢 佢有17吋俾我 所以我要咗個17吋

起步個下真心正 不過個摩打始終力有限 中尾段係唔太掂

台仔鈴要黎做咩

真心唔想用原裝咁薯嘅鈴

係就係17
Offset呢？

我聽日去裝 到時再問

裝完先問
縮曬入去就好笑

留名等update
用得呢d鈴咁疏窿要換埋鮑
或者噴下隻鮑襯下
唔係就柒到甩碌

識咩呀你 散熱呀

真係好驚炸齡

套鈴到底裝左未

依個牌子見街好多車都裝緊
上至林寶，波子都有

無咁易死人掛

佢要買軚 所以仲未

軨都要睇你換咩軨，大一吋貴2毫邊有咁誇張

我19吋合金都係行緊一蚊至個二，鍛軨效果緊好

除左上面講啲缺點，其實操控會好左

咁當然 Prius 都係改外觀算啦

買乜野軑

佢得鈴冇軚

留名睇套軨縮到入老母閪

見你話佢要買軑嘛
想八下佢買乜

我而家入咗1次 23km/L

原來唔啱窿 所以遲啲先換 sor各位巴打 換咗再update

你個老友連pcd都唔識都做到車房?

佢地班人都以為係個個size

pcd 都搞錯你仲搵佢換你都真係幾老友

終於換得成

下 換左架啦？

唔岩聽既說話 你想唔想聽

應該係換鈴前既相黎

想

別浪費金錢

有啲入

入咗大概1節手指位姐

平心而論
你而家配多爪鈴係ok
好多on9明明隻鮑柒到甩轆都用十爪以下ge鈴真係柒到喊

想八下車房俾左乜野軚你?

我冇問佢吖 我純粹見靚就要呢隻
原裝鮑就緊係唔用少爪

你原裝嗰條咩樣？

其實都唔差 如果係我我會換尾期果隻花花鈴

15吋鈴用肥仔胎個下濕制